
                      No tireis vuestro dinero en esta pelicula, la trama no tiene nada que ver con el juego, la manera de utilizar el animus no se parece al juego, el 80% de la pelicula se la tiran hablando fuera del animus y encima el final es de pena. Si eres seguidor de los juegos te sentiras avergonzado al ver este desproposito.
        
            